究竟你想點..

識左個人同佢傾左成個星期 大家傾嘅話題好多 又成日好快就覆返對方 一直傾冇斷過 我好似已經習慣左有呢個人喺我身邊 直到呢個星期我地嘅對話好似為講而講 而佢都好耐先覆返我 我呢排竟然因爲咁而頹過 佢有講過呢排好忙 我唔知呢個係咪佢好耐先覆返我嘅原因喇.. 咁我頹完之後都諗住慢慢唔同佢keep contact 我已經慢慢抽離返 但個問題係佢又一直有揾我講野 只係好遲覆 我已經hea覆或者就咁emoji佢都有覆我 佢就黎忙完 好想知佢會唔會變返最初咁..
好辛苦呀dllm

關你peace

做人唔好咁廢好唔好

咁你有冇主動開話題？得一方做主動好辛苦， 上星期我都識左個女仔 , 又係好似你咁， 頭一個星期我都好主動咁whatsapp佢， 佢都好快回我， 但老老柒柒， 得一方主動真係好難， 不如由佢啦好嗎？

無錯，無謂辛苦自己

自己搵d娛樂好過，唔好下下熱臉貼冷屁股